睇完個時事台就知點解俾人話會輸

行動post呀！推呀！人地藍c點勁關我差事，唔怕神對手，最怕xxx，自己加啦！
今個星期行動post，推呀！
其他post讓路先啦！

五大訴求
缺一不可

香港人，加油呀！唔好令前人既犧牲白癈呀！

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推爆佢呀，人黎呀！🔊🔊🔊🔊🔊